今次真係猩猩打飛機

玩撚完 分開咗三個月就有第二個。。。 乜我同你之前段感情咁快忘記咗咩。。。

巴打

信都戇鳩 一早帽左啦

陰公

咩apps 黎

真係對過你真心
點會咁快拍到
除非揾水泡

想講嘅係佢開學一個月就搵到個男朋友🥴🥴🥴

detail plz

分咗手你理得人move on啦

呢d女唔值得留戀

雞

開心過咪算

第一次全心全意愛一個人 我可能真係難放低 加上我個人好難去嬲一個人 啲friend叫我去憎佢算啦 但我真係做唔到。。。

你又知係佢

icon係佢嚟㗎嘛

波台狗

真呀，三秒鐘都叫耐啦屌，其實應該分手前三個月搵定先叫正常

1年多2日